[重要] 林鄭四點記招，記者朋友可以代連登發問嗎？

經歷過琴晚兩場記招

咁多位記者朋友可以代我哋發問直擊要害嗎？

問題一，如何回應四大訴求和市民限設的地線

問題二，一哥問五個人在立會前暴動，是否代表其他道路士威者是和平，如是，為何警察要用槍械攻擊

其他留畀咁多位連登仔

死線

原來開咗

林鄭記者會記者問題提供區

點解民陣中信個邊有不反對通知書，又冇衝擊行為，但射咗咁多粒催淚彈？

❴記者請入 發問公投❵
林鄭四點記招 答問環節